<DOC><METID> 035 </METID><ID> raw/950829/tg/gjxw0831.6 </ID><DATE> 1995 08 31 </DATE><HL> 法將尋找和營救被波黑塞族擊落的法戰鬥機上的飛行員 </HL><AU> International News Dept. </AU><TEXT><p>據中國國際廣播電臺報導（記者賈燕京）法國國防部長米永 ３０日 晚在法國電視二台接受記者採訪時宣佈，法國將開始尋找並營救波黑塞族擊落的法國“幻影－２０００”戰鬥機上的二名飛行員。<p>米永表示，法國將盡一切努力營救這兩位飛行員，法國也有足夠的能力組織這樣的營救行動。<p>法國這架“幻影－２０００”戰鬥機是在參加北約對波黑塞族實施的空中打擊行動時，於３０日 下午在塞族首府帕萊上空被擊落的。有目擊者證實，飛機在墜毀前，飛行員跳傘逃生了。<p>聯合國駐波黑維和部隊發言人在接受法國電視二台記者採訪時說，這兩名法國飛行員降落在距帕萊不遠的山區。他們隨身帶有定向儀，便於尋找他們，北約已經開始營救行動。ＣＨＡＲＬＥＳＭＩＬＬＯＮＭＩＲＡＧＥ－２０００ＰＡＬＥ<p>（駐法站廣編發３１／８５：００５Ｄ）</TEXT>
